Q: Who are the Godfathers of Hip-Hop
A: Kool Herc, Afrika Bambaataa, and Grandmaster Flash

Q: Where did Kool Herc host the first hip-hop party?
A: 1520 Sedgwick Avenue in the Bronx

Q: Who won the first ever Grammy awarded for rap music?
A: DJ Jazzy Jeff & The Fresh Prince

Q: What Hip Hop artist won the Academy Award for Best Original Song?
A: Eminem "Lose Yourself"

Q: Who was the first Hip Hop group to perform at the Oscars?
A: Three 6 Mafia "It's Hard Out Here for a Pimp"

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A:

Q: "Don't Push Me, 'Cause I'm Close To The Edge/I'm Trying Not To Lose My Head" Rapped This Pioneering "Grandmaster"
A: Grandmaster Flash
O: Grandmaster Caz
O: Grandmaster Theodore
O: GZA

"I made the change from a common thief / to up close and personal with Robin Leach" Rapped this "Notorious" Guy.
Notorious B.I.G.

"Another Plane/ Another Train / Another Bottle in the Brain" The Beastie Boys rapped in "No Sleep till" _____?
Brooklyn
Queens
Bronx
Manhattan

In "Nuthin' But a G Thang", this "Doctor" rapped "Never let me slip, 'cause if I slip, then I'm slippin'"
Dr. Dre

"And the lights are blinking', I'm thinkin' It's all over when I go out drinkin'... Insane in" this?
The Membrane
The Gut
The 

Completes teh title of a Notoorious B.I.B. hit "Mo Money..."
Mo Problems

Shock-G taught us the moves of this Digital Underground "Dance"
The Humpty Dance

"Go Hammer, MC Hammer", is in the tune with this 4-word title
You Can't Touch This

From the Beastie Boys: "I can't stand it, I know you planned it... Listen, all y'all, it's a" this
Sabotage
